{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_011305",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=R107215",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "파크앤느리게(Park&느리게)"
    },
    "text": "パークアンドゆっくり(Park&ゆっくり) (파크앤느리게(Park&느리게))\\n\nソウル永登浦区永登浦洞4街442タイムズスクエア1階105\\n\n様式 - その他 , 10:30 ~ 23:00 , 祝日当日 , 120席 , ソウル市永登浦区のタイムズスクエアに位置する「パーク&ヌリゲ(Park&ヌリゲ)」は、広々とした内部空間ときれいで洗練されたインテリアで目を引くグルメレストランだ。 ここではサラダ、パスタ、ピザ、ポテトなど様々なメニューを楽しむことができ、追加でポテトやドリンク、コーヒー、ポテトまで多彩に提供される。 また、快適で居心地の良いテーブルと座席は、お客様が長い時間滞在しながらデザートを楽しんで話ができる雰囲気を造成する。 永登浦タイムズスクエアでおいしい洋食とリラックスした雰囲気を無事に体験したいなら、「パークアンドゆっくり(Park&ゆっくり)」がおすすめだ。",
    "QA": [
        {
            "question": "パークアンドゆっくりはどこにありますか？",
            "answer": "パークアンドゆっくりはソウル永登浦区永登浦洞4街442タイムズスクエア1階105に位置しています。"
        },
        {
            "question": "パークアンドゆっくりの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "パークアンドゆっくりは10:30から23:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "パークアンドゆっくりの座席数は何席ありますか？",
            "answer": "パークアンドゆっくりには120席あります。"
        },
        {
            "question": "パークアンドゆっくりは祝日当日も営業していますか？",
            "answer": "はい、パークアンドゆっくりは祝日当日も営業しています。"
        },
        {
            "question": "パークアンドゆっくりで提供されるメニューは何ですか？",
            "answer": "パークアンドゆっくりではサラダ、パスタ、ピザ、ポテトなど様々なメニューが提供されます。"
        },
        {
            "question": "パークアンドゆっくりでは追加で何が提供されますか？",
            "answer": "パークアンドゆっくりでは追加でポテトやドリンク、コーヒー、デザートなども提供されます。"
        },
        {
            "question": "パークアンドゆっくりの雰囲気はどんな感じですか？",
            "answer": "パークアンドゆっくりは広々とした内部空間と洗練されたインテリアで、快適で居心地の良い雰囲気を提供しています。"
        },
        {
            "question": "パークアンドゆっくりでリラックスした時間を過ごすことができますか？",
            "answer": "はい、パークアンドゆっくりでは長い時間滞在しながらリラックスして過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "パークアンドゆっくりはどのような客層に人気ですか？",
            "answer": "パークアンドゆっくりは洋食が好きな方やリラックスした雰囲気を求める方に人気です。"
        },
        {
            "question": "パークアンドゆっくりでおすすめのメニューはありますか？",
            "answer": "パークアンドゆっくりでおすすめのメニューはピザです。ぜひお試しください！"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 291,
        "QA": 473
    }
}